大家以後唔好嗌黑警還眼

黑警填命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可